人生第一次簽contract，有咩要注意？

今年grad, 下星期去簽contract, 但我之前冇試過，請問有咩condition要注意架

唔該晒各位Ching

辭職通知期，試用期，福利大假人工

唔該晒

其實可以叫佢SEND比你睇下先
OR你去到可以唔簽住拎番去睇清楚問左老母先

之前一畢業驚俾人呃，帶埋老母去interview

而家做左幾年野都係帶埋老母返工

要準備支靚筆
輸人唔輸陣
簽contract 個陣 HR都會忌你三分

用鉛筆簽
到有日後悔就擦左佢話冇簽過

帶條羽毛去啦，鎮到個HR聲都識出